［連登力量］大家有幾多美金係手？

數百萬當係碎銀，super!

In US federation we trust

少少地換30萬先

換完可以放邊？

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗

個個人都話換 究竟有幾多個人換咗？

點換？
買美金做定期？

求奇一間銀行都做到？

揸響手啦

入晒bitcoin

少少地1萬美金

放係屋企其實都係境內 嚴格黎講起碼要離岸戶口先有意思

月餅盒

少少地10萬美金

買美股?

今日換咗手頭個堆，諗住呢個月慢慢轉哂所有戶口資金

我都會拎多餘錢換

得20幾萬美元

繼續吹

發夢見到放係買美股 app

幾皮野美金放晒係美股度坐艇

25k 細戶
諗住All in VTI 放置play算

得嗰一皮算吧啦

牛牛轉美金 安唔安全？

玩命正經擺返銀行啦

係啦 係啦

又係多我一個唔多 少我一個唔少既心態

威啦你

黎緊轉返錢出黎，100萬邊間銀行 轉美金好？

恆生有promo
不過一球咁多錢你自己諗啦

換左美金 想用黎買美股 但唔知有無推薦邊d有息收嘅大藍醜。 補本有息就得

美股直接扣30%
是但買VOO,SPY,VTI啦

暫時20k在手

ETF唔駛扣股息稅？

ETF有稅一樣扣,baby bond先唔扣
但追蹤指數既ETF通常冇乜息

即係買美股收股息會扣30%脫？

係

我唱晒做英磅同歐元

可唔可以換完美金又換返港紙又換返美金？

可以 只要出面d傻仔係咁推612美金

就算非流言所說，港元換美金都唔錯

有腦都知唱美金利大過弊

去泰國旅行，你在當地換錢 用美金換都換多d , 韓國都係咁 你用同樣價值嘅美金換當地貨幣係比用港幣換多d 所以換定d美金 去旅行使都得

小小地60k美股

轉左有百幾萬美金既資產

300 usd
之前去完美國未洗哂

30k usd

我愛香港